如果你訓醒發現自己同隻成年灰熊一齊鎖左喺間四百呎密室

佢仲訓緊覺
你會用咩方法求生?

插盲佢先囉

練七十二變

佢訓較都唔理你, 證明你好毒

扑佢

同佢做好朋友

比佢扑

I am Bear